[車區] 曼城 對 車路士 (1)

今晚8:30開波

咁早開定

垃圾車

我轟

繼續勝利十一人

今晚見真章

期待今晚兩強對決
如果變陣出法比我會仲期待

見金章

車

留名

我車贏硬

🚙🚙🚙

ok

sorry , post錯圖

G持正義之師大炒哥狗

Lm

轟呀

贏鬼到咩垃圾車

支持迪布尼

真係見真章

應該post返個抽gif圖

見金章啦今晚

坐和望贏

完全唔明點解要車要高水受讓

all-in車仔

真章之夜

早波

死撚硬

今晚車一定失分
利申:車迷

agree , 死L硬出佢

話唔定咁多場無出，乾地仲話佢係重要一員，法比可能已經比乾地改做左呢？

可能法比就係干地最後既王牌

今次真係見真章

1hr

咁撚早開波既屌

早又屌 遲又屌

正選淨係法比換馬迪

真係無馬迪

Chelsea team to play Man City: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill; Moses, Kante, Fabregas, Alonso; Pedro, Costa, Hazard. #cfc

Chelsea subs: Begovic, Ivanovic, Aina, Chalobah, Oscar, Willian, Batshuayi. #cfc

出法比

真係法比

馬迪後備都無

Matic做乜傷左

無馬迪, 大獲

法比

干地陰毒，今場輸就可以推晒落法比到

343 VS 343

2:2

法比+簡迪
中場輸死

馬迪咩事

對面3241

曼城個陣

一邊得一個

第一頁話想出法比既巴打係咪收到咩風

出法比又屌唔出法比又屌

Matic傷左？
咁得法比一個揀 如果唔係大戰可能會殺龍霸

傳說中嘅WM陣

No matic

等比人456啦

用查老爸好過法脾😔

中場好大獲

今晚車贏到, 我戒j兩個禮拜

今晚車贏到，聽日去日本唔買模型

鏝個陣睇黎想學上場熱刺對我地上半場瘋狂迫搶

阿朗對sane

加油法比
打場好波

應該輸到仆街

希望法比大爆發

唔撚係講笑，波都未必過到半場，
望就望法比會長傳

今場見唔到安仔

睇鏝個陣有機重現熱刺打法

不過佢地會追求控球

屌好驚法比自爆 望佢生生性性我就倍感欣慰

仲有25分鐘

原來咁早開咗love post

冇左馬迪既超強力分邊

Any sopcast link

輸高空都輸死

不過比啲信心乾地，佢咁出有佢原因

明顯對面玩前場壓迫 全攻 後面少d人都唔怕

對面曼區話贏到就表演食屎

係咪即係和

見到鏝出角大就好想買角大

大你一倍 我戒一個月

跟 一晚好了

不過中場根度簡 無費甸咁跑得 不過我地無馬迪
人地耶耶一個都夠

3後衛既時代降臨

俾D信心法比

我今晚唔打

法比法比法比

我今年唔打

對上出係輸比阿果場 老實真係無信心

見真章!!

唔嚇得呀大佬 [img][/img]

有冇人知馬迪乜事

跪求sopcast link

等睇雷斯比亞古獸當狗咁撚

靠kante
希望法比生生性性

收哥狗皮好冇

link???

有冇ACESTREAM?

好撚緊張

好撚驚

sop://
sop://
sop://
sop://

😘

跟

無馬迪不如抽走柏度打多個查洛巴
352干地都用慣
而家咁樣用法比，輸左佢實做戰犯

gun

Sex

🔫

對干地有信心，之前特登俾法比熱身一場可能就係為曼城做準備

法比係後面放長傳唔好走上前可能都可以
或者簡迪係佢後面包住
不過一定好辛苦

血台SKY SPORTS HD 英文
acestream://42fe51591598d905ab011a9c8339150f8391dfa7

跪求Acestream 英文link

隨時半場法比唔掂
搵雷斯打中場

今場難了
見真章

五個前鋒..實俾人搶死

點解對法比咁無信心

車贏鏝既話我用電鋸插屎眼

見到對面全攻就驚撚到仆街

唔好打到對 343 失去信心就好了

希望中場四個硬淨啲上半唔好鬥快留返啲氣打防反

係咪會默哀先

請預備屎眼

又3後衛?

343 vs 343

驚了 法比請你加油

等睇卡吐出醜

迪布尼

曼城全攻陣

city 343 ?

夏武王

中出到車叫唔好

正常黎講應該每一場都會

等比人456

兩邊同陣的話，我轟用得好過鏝

冬季快車等收皮

法比會否雪到硬左

岩岩好返到

每次見到佢地係度默哀都有d心噏

Luiz 打場好波俾老友睇

馬迪傷左?

oscar變左costa咁撚樣

好緊張
等睇砌低曼城

曼城都343

Gogogogogo

希望法比爭氣

人地都係單防中

屌 鏟傷夏神

屌

防守跟足啲就得架啦

世3唔好有事丫

咁快傷

唔好傷

屌你老母 向撚住背脊

唔撚係傷呀

準備玩撚完

不了

曼城死全家

世三

仆街！用殺傷戰術

我屌夏神唔好有事呀

屌你老母廢南癲佬

迪布尼d大局觀好勁

好撚狗

屌你老母

又係廢甸

Un落背脊位

屌你老母廢蘭癲狗

比人撚

0:0

講撚左半場都過唔到

世三傷 屌你濕9鏝

撚文迪

夏殺自己射埋好過

hazard仲un下un下

摩西轉邊

血台好lag

yes

兩邊都藍色好難睇

好驚，唔好傷呀

azp

我直頭入唔到
睇arena27算

曼城好搶

起腳啦

屌你，法比睇住迪布尼衝入去都唔跟

輸少當贏

班友散出黎散得好快

法比留緊體力

上 加油

迫搶

應該又有人抽：前足唔計

隻手

條左路係咁比人撚

好彩

呀朗

stones

史東斯

石頭

Stones

Stones 又想自爆

5000萬先生

史東斯又撚腳法

AZP

差啲

一早講阿朗防守唔掂，你地成日係度J，
根本佢問題唔係輸速度咁少

高拉+屎東斯 雙炸彈

Azp

車迷做野冇得睇打卡

好彩我地無買石頭件垃圾

參考熱刺果場 一定在搶

英超唔係對波衫色執得好緊嘅咩，點會比深藍同淺藍同場出現架

跑撚死azp

多謝拖肥

好撚憎中堅成日扮有腳法

爆炸去左邊

但仲未去到熱狗咁chur

有冇sopcast link??

搵Azp守阿古路幾好

中場屎到

好撚on9

azp好波

法比成舊飯咁

熱狗直頭成隊壓上黎 所以好快無氣

咩事無馬迪？

簡迪真係好撚勁

肌肉受傷

阿古路已經跌曬
冇突破
拖泥帶水
唔識走位

未入局 坐左咁耐一黎咁高強度

石頭死都唔大腳清 同zouma完全相反

都算分到，最難睇反而係疤打馬體會，
兩隊間條睇死人

下下都回後

場波好快好緊

係咪好似試過求證同球隊衫差唔多

fab long ball

move!! move!!

屌 呢場節奏快到

鏝中場其實幾亂下

有冇人好中意hazard，silva呢啲控球能力高既球員好華麗

好似次次打鏝都咁

費癲條仆街呢下係突登嫁喎

個癲佬幾時先黃

azp忙到仆街

azp一夫當關

場場個陣都變

Hazard

屌你廢南癲佬踢波定踢人 比牌啦仆街

卡吐顯腳法

唔洗黃

差d

世三起腳柱邊出界

hazard

Azp真係好撚勁 一千萬唔洗買到佢

夏神👍

一個波位

佢踢中堅
真係西班牙之福
唔洗靠拉莫斯碧基

差d hazard

好想睇佢細佬都黎轟同佢踢

呢個真 睇精華都想嘔

azp好屈

廢蘭癲佬呢條賤種同爆炸頭一樣咁撚狗，
永遠落腳唔係向波

柏度

雞囂

哥狗漏得靚

今場波幾好睇

拉莫斯時好時壞

雷斯企位一流

屌 曼城茅撚到

奧達文迪茅到

好撚茅呀

簡迪

雷斯進步咗好多

雷斯

Cahill今場有少少標波

第一張黃

茅hi

奧達文迪

紅柒佢啦矛到

仲濕鳩過熱狗

痴撚線 好撚茅

屌你老母 食屎啦鏝狗 踢到功夫足球咁

一早比牌
唔似上場個oliver咁唔識壓住個場

中波啵

阿朗逼得太上，好多時要Cahill 直接對迪布尼

呢下起碼向波 好過廢奴啦

好撚冇睇沙皮狗發火，希望呢場收拾對面

有機會干地叫
冇左馬迪做第一屏障
想同簡迪互補位置

但係完全中波先

簡迪嚇撚死人

幾球難講d

now成班仲話嚴
選擇性失目

艾朗素啲波

今場鏝打緊mma🤔

黃癲佬都唔應該係文迪啵

迪布尼究竟係咪癡線
截波準到

想睇巴禾個7頭表演

Now不嬲反轟

好想睇布尼入波

法比唔識跑 叫柏度追

無耶耶鏝個中場都唔係好穩

成班芬到

壓一壓鏝班友先，下下落腳都咁狼死

柏度真係賣力到痴線

柏度回防

柏度跑到番去解圍

Pedro

入你老母

on9

錯區呀

入去你老母個閪度？

和OK？

own goal都係入

等睇Bravo派膠

柏度仲企得深過法比

哇 嚇死

你老母個西呀屌你
係摩狗個陣就會想
宜家諗都咪諗

法比真係無咩野睇 不如出殺龍霸

買返黎得雷斯未入波

卡吐有撲救

法比行行企企

想睇夏球王同布尼入波 車唔要布尼

嘩

法比疊埋心水去意甲算啦

救得靚哥仔

世三又比錯波

唔好傷呀 屌

屌 曼城

柏度唔好傷

等罰球

法比唔撚守既喂

鏝狗死撚晒全家啦

鏝唔夠抽玩打交呀而家

佢不嬲防守廢

唔好傷呀

契仔安

willian

PHD傷一件都大撚獲

法比打防中唔撚掂

安

坐低啦

又韋仔呀屌你老母

鏝茅到

金章ready

踢波定踢人呀

鏝狗話全部都靚鏟呀

出w22 就玩完

金章

契仔安仲勁

柏度傷真大獲

班PK下下踩腳爭

屌 法比
你老味又唔追波
害死柏度

鏝狗踢波定踩人

咪係 坐低啦

屌 唔想睇金章

屌那聲！搞撚錯呀

阿古獸咁撚陰濕

鏝城好撚陰濕

鏝班pk打波定打人

入返黎

整傷兩翼

干提今日啲傳波

好彩無傷

下下都踩腳

嚇死

嚇撚死

平安鐘

仆街鏝狗踢傷人

Offside

雷斯今日唔錯

好彩詐糊.....嚇死

Kante今日麻麻地手啲比波下下唔到位

法比去撚左邊

越啦

嘩，嚇死

嚇撚死 越位

成日比錯波關唔關件衫事

屌 空門唔射

全隊車最正常

Diu

夏神做乜唔射

好撚惡啊曼城
攞腳唔攞波嘅

世三唔敢射

嚇親

咁似上次對熱果場

平安鐘mode 已on

Kante咁細粒覆蓋面好大

夏

屌單刀橫傳

知道冇翼換就下下收山腳

屌你夏神

世三呀屌 又要入波又唔射

就跑死

夏神做乜橫傳

我想問法比有無落場

癡左線咩 世三

屌你世三

唔怪世三啦

點會唔射 傻撚左?

頭先去錯曼區

點解唔撚射佢

過埋龍點都入啦

唔撚射

屌你空龍橫傳

屌你單刀就射啦

Who pass ga?

屌你帶近龍門一步都得啦
前面都無人逼佢

唔係去左意假咩？

比單刀橫傳更勁 空龍橫傳

世三又唔自己射

好似無
係咪喺後備度坐緊

單刀橫傳震四海

法比唔識踢咁

其實個位幾窄，個波又彈，係難射，可惜

空門橫傳

呢球帶返入中間先都仲有時間

冇信心

單刀橫傳

呢度啲人第一日睇法比
望佢防守好而唔係望佢比靚波

怕做廢托？

頭先果球傳得咁撚靚

快上快落幾好睇

啱啱比左球

我屌你呀

有預感法比入波

入錯區呀巴打？

Goal

做乜會橫傳

個波真係幾難射

就係岩岩打緊字

等佢畀長傳靚波
BTW佢打防中真係唔撚掂

除左依球好似冇見過佢

可惜都入錯區

世三真係

雷射傳得守得

話去未完，係角球旗大畫面比你睇

有冇其他sopcast link 睇唔到

過埋龍，你帶波衝入龍門都得啦

屠哥狗

343根本無佢啱打嘅位

曼區d人同曼城一樣咁惡

嘩屌，AZP醫院波差啲害死人

咁都走得甩

做乜鳩邊個回傳

阿古獸

唔讚得

好撚睇

咁都冇吹

黑哨

佢又唔係唔夠跑

插水

亞古獸收皮啦

咁都冇牌

竟然冇吹

屌你now d人係689d人?
佢無郁都話有郁?

hi下都跌

阿古路自己撞埋去

阿古獸影帝上身

你用屎眼睇波

依球呀古路比人拉低 係唔係又係曼城好狠？

佢自己撞埋去再訓低

AZP 又差啲瀨野

加入左演技元素 雷斯係咪用寸勁

屌你班友交波鳩下鳩下

佢哋不嬲反轟

電欺玩波高石頭幾班

識唔識波架？

屌你azp

今場節奏幾明快

邊隻眼睇到係拉低呀?

其實好似係佢追波自己撞埋去雷斯度

Mikel Matic 傷咗？

唔好玩la 空龍都難射

直頭係好明快

Yes

mikel
出青訓唔好？

諗起阿古獸條仆街跳起凌空踩落雷斯大脾到都冇吹

今場防守真係打Kante

守半場先啦
下半場先攻

拉低都講得出

攻守轉得好快

Kante 啲截恐怖到

半個鐘喪跑

艾斯屁利古達係咪想交失波交到輸波為止

Kante

Zip左雷斯個位 係佢前面啦 係前面撞落佢到？ 雖然係車迷姐 唔洗睇野睇到咁既

AZP突然救全家

Moses漏

Chi Lun sin

拉？用咩拉呀？氣功呀？

差啲輸

黑撚到
攔截成個波閘停就食黃牌，單刀比人kick 跌就無事 踢撚咩

除左長傳無表現 難怪平時無正選

阿朗素放題

Silva控球真係世界級

救命嚇撚死我

省9 azp

新壇真係分唔到邊隻係軌
如果俾我知道佢地唔係軌
我實屌到佢地飛起

雷欺

你白痴架？雷斯贏哂身位，都冇攔截就訓低，
咁都吹就黑哨啦

雷斯真係進步好多

好彩有佢擋住

下？

有人見到拉低 平行世界？

無以前係咁標上去

Azp雷斯carry成條防線

打多啲右路應該有機

究竟係咪講緊同一球

你睇吓隻廢奴先啦，嘈嘈嘈

鬼影手

你老母阿朗封到人出波未啊

爛番去自己竇講啦

Sliva真係比得靚

傻西唔洗理啦

你仲勁啦
睇到佢拉低

以事論事姐 依球真係比呀古獸zip左係前面

係咪咁撚多人份錯區呀？

你睇多次先以事論事啦

但雷斯真係無動作wo

其實睇近鏡雷斯係有動作郁膊頭頂阿古路 當地電視台重播咗好多次

佢好似跟唔到個節奏咁

鏝狗死返出去啦屌你老母
同你好撚熟啊
屌你老母入黎搭嗲

凶多吉少

呢句真

唔講咁多 雷斯好波

做球迷一定要盲撐？

雷欺mvp

下你囉
慢鏡係抽水wor ching

雷欺屌鳩邊個

你用鏝鏡睇嘢？luiz贏曬身位喎

雷斯嬲了

垃圾主場鏝狗

雷斯屌人?

你都痴撚線

果球波有爭議都話盲撐

冇話盲撐wor

鏝出素返去啦 做乜鳩

雷斯著撚晒火

無用手 膊頭撞膊頭佢自己跌都foul 吹佢用氣功呀

一係你就比拉人圖
一係你就收皮縮入你老母個閪到

拉底都講得出

以為話曼城跟住嗰球單刀sorry

鏝狗過主啦屌你老母

膊頭都吹? 乜而家足球咁唔比撞架咩

鏟得好撚靚

現場班死鏝狗Boo撚夠未

鏝狗一係返鏝區 一係返高登啦

雷斯🔥

收到，剛剛買咗車，穩勝
好撚明顯

佢哋應該睇開羽毛波

係咯唔撞得打乒乓波啦

贏身位後面果個撞埋去訓低都要吹

真係唔知咩標準黎

鏝迷盲撚左定點呀 咁大個車區都入撚錯呀?走啦

話拉低個位,如果你係軌
建議你睇多次慢鏡先屌
如果你剩係講拉低都無咁嬲
但係你後面句野

stones 柒左咁多次都把握唔到

唔撚掂得返去打乒乓波啦屌你老母

艾朗素做乜撚

場內場外都有啲火藥味
咁先似大戰

路過講句公道說話
阿古獸自己撞埋去插水

利申非鏝車

雷斯果下擺明睇醒目波啦
阿古獸一攝出黎就望定佢個位一野食落去

係好波既

佢地果邊無人
咪黎R水吹

雞曉

Hi下都唔得 直接攤大手比你過好唔好

法比係咪訓著左

鏝狗煩過閪

夏球迷

唔失波當贏

阿朗做乜9

你一定係車迷盲撐

鏝狗睇撚住，電欺咁都要吹咁你鏝腳腳都要吹啦

我寧願法比個位俾柒頭安踢
至少佢肯跑

隱形戰機

冇撚咗影

踢到咁 和都算係咁

唔係打3中堅的話呢球係咁先

一無波用就唔識踢咁

雷斯今場好搶眼 同中場防守弱左有關

下個post狗與鏝迷不得內進

比力車

博唔到

反哥狗大聯盟留名

kdb靚到

迪布尼啲傳中真係好高質

燒味足球好危險

迪布尼應該收左order 斬去遠柱盲眼位

呢場唔撚贏真係唔收貨

法比消失左咁

懷念拉7

下 呢球抵罰12碼掛

唔明點解放走佢

迪布尼係k角位啲傳中靚到仆街

等睇慢鏡，唔想跟車太貼

等慢鏡

嘩，贏了贏了，搞撚掂

扮野點俾呀

黎啦 又準備吠

垃圾摩狗賣走哂啲好嘢

agger

摩佬做乜放走迪布尼
如果唔係同世三兩個肯定好撚好J

有心臟病唔睇得

Skysport 加利仔暫時就話唔係12 碼

越睇越燥 daddy 賣kdb係乜撚野事

睇緊波
獄長d 親戚係度搶 wifi

頂

……

雞曉做咩撚

Cahill

又卡希爾

係囉利申盲撐

老烏

無慢鏡

Cahill 擺老烏

卡希爾

自己破防

X2 如果依家法比個位有個KDB係到

own goal

卡希

又自爆

做乜鳩

玩撚猿

On9

屌啊！！！

咁靚

雞嘵

own goal 😅

Og

JUMP了

Mola mola

Cahill 呢球倒掛own goal

死角好撚靚

又係卡希爾

屌...好撚on9

烏龍波永遠都係最靚

半場前失

用番隊長泰利啦

射得好𡃁

半季未到派3次膠

用右腳清

cahill臨完上半場烏龍 玩完

成班垃圾都唔知踢緊乜

On9 Cahill

own goal永遠都係靚波

Wtf 卡希爾

網仔

射得咁靚

靚波

難搞了

屌你老母又係你

咁都用右腳

蘇馬快啲出黎救世界

用左腳 解啦好心

其實卡希已經俾人攻到亂哂

仲要咁撚靚

唉屌那媽又係佢

雞曉我屌你老母

屌你老母雞囂

咁我寧願卡膠
至少呢個陣係要速度體力

又係雞曉

又射得幾靚喎屌你老母

cahill
zouma出返黎好做後備

3次大膠

own goal 都射到咁靚

靚撚到

出zouma la

先追和 再反CUP

炸彈卡希爾

比人兩邊太多空間

泰利啦

屌你 用右腳

換番JT出黎

車身窩利 cahill入波啦 own goal~~~

都唔知怪唔怪佢好

雞曉

og永遠係最靚

射得幾靚

唔算太關雞曉時啦

好撚靚

唉屌
乜撚啊雞曉

無左馬迪食哂屎

成班都唔撚識交波，球球一野交俾對面

車都未企穩

對面啲傳中真係靚，有力度，角度又重旋

仲要臨完半場，真係屌奶星

Ture

半場前失啲咁嘅on9波

啊始終都捱唔過半場

出Zouma啦
雞囂半季3粒

佢點會知

其實阿朗素嗰面俾人攻到仆街
下下俾人出到

次次都有雞曉份

今日無馬迪真係差好遠

無成班垃圾
係AZP, 法比, cahill 三個問題最大

係咁比人兩邊斬 好心出殺龍霸啦 中場踢少個咁

第3次自爆啦唉

最衰都係佔中啦咁一定

呢球我唔怪佢喎
傳俾山狗果啲低錯就話要屌姐

法比真係廢老咁

作客鏝係難踢架啦

azp都叫大問題？

Azp一開始包好多唔好鬧佢啦
係法比真係隱撚左形

可唔可以搵人mark實d kdb on9

跑到無氣 攻又求其守又返唔切

跟本on9 用左腳正面解 佢噤醒目反身用右腳解未踢都估撻多啦

雞曉大賽先爆

unlucky

完全搶唔到波

得佢一個守
中場我地打少過

azp 都屌

邊有人咁解圍架

佢今日直頭垃圾啦，球球都交俾對面

夏世三俾人踩完好似跑唔郁咁

依球真係笑左出聲
入得咁靚 抵輸啦

Ps 你用個心口頂都得呱 做乜用腳呀

阿朗好撚廢，d防守同俾波好撚水皮

Azp都話

Azp上半場都包好多，係cahill

以前有馬迪幫手，而家

Cahill=湊數

果然係自己友先入車仔波

阿朗果面無人幫
法比真係
唉

傳球成功率有冇50%

全部都係迪布尼同施華出

其實電欺都就爆炸
死好命

雞囂真係唔可以再咁落去

中腰波傳中，呢球真係好難搞

法比廢到pk

有出法比咩

所以佢第一反應係用右腳已經證明佢冇可能擔大旗

Agger

44''先失
下半場要變陣啦

唉屌

可能傷

法比真係唔掂喎
唔夠速度 343 佢要踢墜後中場同自殺冇咩分別

無眼睇 要456了

傷

世三個球又把握唔到

我都想知無追post

換走法比啦

屌你hazard 空龍橫傳
雞曉右腳腳面解圍 有排j

都唔關法比事，前季啲助攻佢包哂
係雪左咁奈突然要人打曼城

最撚麻煩係世三同柏度俾人踩完好似傷傷地

以前有馬迪分擔下防守壓力 而家
好心出果後生追下逼下 法比

法比做戰犯既同時
其實出佢打呢個位姐係玩佢
寧願出多個查洛巴前面打少一個

1:0都算係咁

換邊個屌

我轟實追得番

是咪得番米雞

要成個陣轉
換殺龍出嚟都唔夠搶
可能要收起陳豪放多個中中

我覺得干地有少少唔識變

球王

Kdb真係好撚勁

殺龍霸

出巴西孖寶，廖化作先鋒

快d多謝摩佬幫你送kdb過去

佢仲等梗維度回家

呢個烏龍球

法比都冇活力,打防中把撚咩

換chalobah la

NBC話 I dun know wt Cahill is doing

奧c卡

推雷斯打防中 後備有淫賤?

未必 而家中場得干提一定唔夠做 而家同上年隊垃圾車一樣 完全唔夠活力

講出左大家既心聲

果球疑似十二碼應該無犯規多
有犯規實狂loop

車路士加油

成日交失波，邊撚度有得打

上季成季已經俾你睇到法比已經唔適合呢個位

唔識變定搵唔到人變丫
呢啲大戰有幾多個教練敢放個後生仔打正選丫

亞古路條pk仲要拍cahill個頭

AZP 兩球係自己半場交波交到醫院又直接比人, 果兩球夠死啦
雷欺反而真係包波多
又無再玩野

cahill射波真係唔錯

冇雷斯打中堅10球都唔夠輸

我諗都係派膠多
雷欺好鳩奇怪
落後就無撚哂信心

換米雞幫手吊命啦

仲唔俾返replay我哋睇

有後備咩

咁佢唔出腳擋 俾阿古路頂到點算？怪就怪成條防線溝通出錯啦

差唔多兩季
冠軍果年都係打左半季好波

出chalobah 算la

唔係雷斯，點止輸一球咁少

AZP交錯幾次波

個球明顯踢到波
luiz個球就sure係犯規

用左腳正面應該好安全

係囉

雞曉咁撚低級既錯誤,點撚樣唔係佢問題???

有雞曉贏十球都夠輸

azp今場又派膠幾次但又救返一次

sure係犯規？你用鏝鏡睇嘢？

O8換法比啦

又係雞曉 之前次次失分都係佢 雞湯 阿妓

法比無咩作用，換殺龍霸出黎啦

咁唔該雞囂入返球補數

今場電欺好啲

Cahill成日唔追波推比Azp追
上半場後段就無氣
傳波全隊都唔好

雷斯好過佢

開轉會咪撚再用卡希爾

佢係應該解到圍，但係成個動作好唔自然，仲撻埋q

假設+好大機會 干地唔會轉343呢個陣
要追番兩球 呢個應該係最好辦法

其實佢係咪收左錢
次次個樣都好無辜

sorry 冇睇後備陣容 自

其實成隊得雷斯踢緊波

屌你我都覺收咗錢

雞hill倒掛歇後語

自取滅亡

對前列全部輸

有乜理由次次大賽先派膠

肯定有用過法比

出ock啦 唔想見到法比

雞囂今日點止烏龍球
一開波Handball 比迪布尼撚
根本就無態

我唔覺鏝下半場會死守喎
哥迪奧拿實想數車456
就咁睇上場鏝條防線空隙都唔少
只要班大帝踢返自己節奏一定入到波
但係後防唔可以再犯啲低級錯誤

咪咁啦，未半場咋

羸唔撚到鏝狗班撚屌唔收貨

根本收咗錢
出happy啦

有被中出危機

我寧願佢出安算，起碼跑得快過OCK

法比上半場做過咩

人地阿古獸n年前買都貴過我地前鋒其中一個

未夠班就未夠班，係要屈佢收錢

冬季轉會重開唔該唔想再見到佢

企

夏殺同世三傷傷地，跑得好唔自然

on9個下handball點避呀
雙手凌空飛剷呀屌

法比都唔撚跑,出佢有撚用咩

我車又無咩英人
真係好難搞

下半場世三同柏度調位
用多d右路啦
左路防守又可以加強

原來兩個人

法比出一出場先

夏殺同世三🤔

成季係咁俾人鏟
唔傷至奇

雞曉今場除左老烏冇犯錯,
不過呢下都夠佢做戰犯

Agger
高拉同sane防守都無咁穩

法比廢極都唔會廢過奧斯卡

唔用手企返起身，一定係

加油

不要放棄希望

😂😂😂😂😂

一開波，各自俾人踩一腳

換殺龍霸，亞衣入黎換走pedro同法比 打352 啦

你on9?
亂落剷唔係佢問題?
果下根本唔需要咁做
唔係handball問題
而係個決定既問題

屌你仲要隊長 真係走吧啦

on9根本唔需要咁做

依家無吹咪無人屌囉
吹左十二碼你荒無人屌佢咩

雞曉+法比比ac啦
比件羅馬仔黎呀

到底happy幾時先出得

哥狗打好D啦

馬迪

456吧

阿朗冇一次守到拿華斯

和波我自爆而死

卡吐

好波

放題

辛尼快到

狗達

仆街金章

紙板法比

Mola mola 要用安

金章安

快啲追和啊

仆街，真係見金章

唉

冇了

出安仔

今鋪真係放題

變陣都好

反cup既節奏